### 1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Тому що на сучасних гаджетах є інші способи введення інформації в поле, наприклад, на телефоні є окрема кнопка для 
визначення мови тощо. Тому, щоб все коректно відстежувати самої клавіатури (її подій) - недостатньо.

